老母乜都有藉口 好垃圾

老母4x歲，無業，日日係屋企睇電視玩電話，得閒做下家務（洗衫拖地少煮飯），無了。

咁佢過呢d生活係佢既事，無問題。但其他野一概有藉口。

佢話自己肥，叫佢跑下步，「個心跳得好快，好似就死」

佢話唔識打中文字，叫佢學下，「要細個學先學到」

佢去旅行，搭巴士要拉喼行二十分鐘，「似你後生仔咩，點拉喼行二十分鐘」

朝朝起身話就自己腰酸背痛呢到病果到痛（心理病）

有次返工唔開心同佢呻兩句，佢「返工已經無壓力，留係屋企先最多野煩最大壓力」

利申：佢無財政壓力

好似典型廢老: 拎老綜，住公屋，好大壓力！

仲有未講

我自己搵2萬頭，之前比8000家用。有兄弟姊妹，加埋比萬幾家用啦。

仆佢個街，比完家用發現屋企成日有幾百蚊既六合彩飛、澳門船飛，原來攞晒d錢去賭。

叫佢唔好晒錢問六合彩，「你唔好睇死我，終有一日我會發達」

有次佢係澳門輸到打返黎問我借錢賭

慶過火屎，之後剩比2000家用，直到現在

廢老 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼